[學術討論] 點解稱霸泳界嘅唔係黑人？

咁多種類嘅運動，好大部分都係由黑人稱霸。天生彈跳力、肌肉強度、反射神經甚至反應速度都係比其他人強。

但點解喺世界泳壇總係唔太見黑人？

唔熟水性

肌肉密度高

因為非洲冇水

奧運游水最慢記錄

一跳落水就沉左落去 仲鬥咩快

可以練嘅

所以太重？